{
  "Home": "首页",
  "About": "关于我们",
  "Services": "服务项目",
  "Contact": "联系我们",
  "Appointments": "预约",
  "Call Us": "致电我们",
  "Schedule Appointment": "预约挂号",
  "Our Services": "我们的服务",
  "Dental Implants": "种植牙",
  "Teeth Cleaning": "洗牙",
  "Cosmetic Dentistry": "美容牙科",
  "Root Canal": "根管治疗",
  "Orthodontics": "正畸治疗",
  "Emergency Care": "急诊护理",
  "Welcome to Simple Dental": "欢迎来到简单牙科",
  "Quality dental care for the whole family": "为全家提供优质牙科护理",
  "Years of Experience": "年经验",
  "Happy Patients": "满意患者",
  "Professional Staff": "专业团队",
  "Modern Equipment": "现代设备",
  "Straightforward Dentistry from one Experienced Doctor.": "来自一位经验丰富医师的直接牙科治疗。",
  "No pressure. No upsell. Just honest, transparent dental care with modern technology and fair pricing.": "无压力。无推销。只有诚实、透明的牙科护理，配备现代技术和公平定价。",
  "View Our Services": "查看我们的服务",
  "Call (702) 302-4787": "致电 (702) 302-4787",
  "What Simple Dental Stands For": "简单牙科的理念",
  "How We're Different": "我们的与众不同",
  "One Doctor, Always": "始终一位医师",
  "Transparent Pricing": "透明定价",
  "Modern Efficiency": "现代效率",
  "No Pressure": "无压力",
  "Our Most Popular Services": "我们最受欢迎的服务",
  "Visit Us in Las Vegas": "在拉斯维加斯拜访我们",
  "Our Location": "我们的位置",
  "Office Hours": "营业时间"
}